Kohto korra pärrast ollid Parrila Kebla ja Riddali kirriko walla koggokonna maias kohtomehhed koos.
Kohto keiaid ei olnud ja ei olnud mingi suggust asja selletada
Kohto wannem Jaan Reints XXX
Kohto kämehhed Jürri Klaos XXX Maddis Pärten XXX
Koggokonna kirjutaja T. Neider &lt;allkiri&gt;
